想fit d 絲打有無好方法介紹？

身高16x 體重54kg

但手臂同大髀好鬼多肉呀

著短袖同短褲既就現哂形

HELP!!!!

個個都話減肥無得淨減一到 點算

樓主自貼等大家幫你評分先啦

傷眼呀

yoga

你想點fit

做多d coffee

Intermediate fasting

絲打有無介紹去邊做 或者睇開邊個做？

主要想條腿同對手望落索d啦

試試佢

我見到有d gym course類似有呢d 但好那貴

黑人問號.gif

做多d 乞兒煲飯 就得